[拉一派打一派] 唔好燒村折祠堂，拉攏鄉議局搞何君堯同白衫佬

共產黨點解咁成功，因為識拉一派、打一派，搞分化。
本身鄉議局內部鬼打鬼，燒祠堂等於比機會佢地團結。

何妖實際上係共產黨插手新界勢力嘅一粒棋
前幾年新界王劉皇發支持嘅自由黨周永勤
因為中聯辦介入而被迫退選

劉皇發係新界理應係大曬，黑白甚而泛民都要忌佢三分
佢比人郁證明鄉議局嘅傳統勢力開始比中共搞，勢力開始減弱
牛屎佬一向認錢唔認人，傳統派(也都係主流派)一定對何妖有介心同想郁佢好耐

鄉議局作為一個利益作團，而何妖作為中共代理人，插手新界事務直接影響牛屎佬自身利益，本身都好多仇家。家陣何妖同白衫搞到咁大獲同將鄉黑呢個問題放上水面，影響好多牛屎佬利益，例如元朗樓價跌、無人流，內部一定對佢同白衫好不滿。加上何妖之前連劉皇發都夠膽郁，拉攏鄉議局可以比個機會劉業強幫佢老豆復仇(睇佢笑得幾撚真心就知)，鏟起班人，黑食黑。同時也都比個機會鄉議局洗底，做形象工程。

我係721睇直播時都的確好撚嬲，也好想燒咗牛屎佬祠堂
但係冷靜之後，想勸大家
千其唔好燒祠堂
點解
1. 牛屎地有多外姓人，易誤傷副車。
2.燒祠堂係直接同成個新界牛屎佬宣戰，班牛屎佬好重傳統，咁做係迫鄉議局歸邊。
3.風險太大，好容易損失義士。
4.比真心去保家衛國嘅牛屎佬知佢地比何妖擺上枱，何妖自然有人搵佢算帳。
5.唔洗自己出手，等鄉議局內部自己黑食黑。

希望大家唔好比怒氣影響而去燒祠堂，反而唔燒祠堂和搞到佢地鬼打鬼先達到最大效益同成果。

push

pish

推

借個位
[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

727 發動全港紀律部隊保護市民遊行

727對準鄉黑：南邊圍福德堂

當日疑接載白衫鄉黑的車牌：

VW 9089
WZ 7266
NT 21
VL 9886
TM 790